{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014284",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 뉴브_1"
    },
    "text": "2018年6月にオープンした宣陵駅の3番出口から徒歩3分の距離に位置するビジネスホテルはセントラル位置と高いアクセスを誇ります。 周辺にはハンティ駅と宣陵駅、そして宣陵駅で利用できる盆唐線があり、計150個の客室を保有しています。 ホテルでは韓国語、英語、日本語での案内が可能で、チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前に可能です。 駐車は機械式駐車タワーをご利用いただけますが、準大型SUVや大型車は駐車できません。 朝食はグランニューブ3階で提供され、大人19,000ウォンでご利用いただけます。 朝食時間は火曜日から金曜日までは07:30から09:30までで、土曜日と日曜日は07:30から10:00まで提供されます。 付帯施設としてはフィットネスセンター、ブランチカフェ、宴会場があり、1人追加時には33,000ウォンの追加料金が発生します。 追加のエキストラベッドはできません。 全客室は禁煙となっており、喫煙時には200,000ウォンのペナルティが課されます。 訪問者のレビューによると、地下鉄の駅から近いためアクセスが便利で、客室内部はすっきりとした居心地の良い雰囲気を備えています。 ベッドもふわふわで快適で、従業員は機械式駐車場について親切に説明してくれます。 全般的に非常に満足できる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2018年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "宣陵駅の3番出口から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンティ駅と宣陵駅、そして宣陵駅で利用できる盆唐線があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は機械式駐車タワーをご利用いただけますが、準大型SUVや大型車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食時間は火曜日から金曜日までは07:30から09:30までで、土曜日と日曜日は07:30から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙となっており、喫煙時には200,000ウォンのペナルティが課されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフィットネスセンター、ブランチカフェ、宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "追加のエキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、追加のエキストラベッドは利用できません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、地下鉄の駅から近いためアクセスが便利で、客室内部はすっきりとした居心地の良い雰囲気を備えています。ベッドもふわふわで快適で、従業員は機械式駐車場について親切に説明してくれます。全般的に非常に満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 462
    }
}